近排大家壓力大，但係唔好發洩係遊客身上

唔好意思，我要公審先
事源某直播主黎香港旅行，po左張旅客照，講左句香港加油，跟手d仆街就係度亂鳩咁屌人叫人返去支那

人地係馬拉人，你走去屌柒人仲話人地支那。
人地係黎旅行呀，ig有成百幾萬fans 講句香港加油已經好過你係街派傳單
外國人黎旅行，你憑乜野唔比人地影相po相，一定要上埋街企埋你隔離先可以講香港加油？

連外國人都屌，你有乜資格去同人你想要自由呀？
呢件事我真係好撚嬲，所以要公審

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

好多人都唔明
我地依家係要吸納支持
唔係趕走人啊

壓力大要練習深呼吸

個直播主比佢屌完就改走左句香港加油，仲要同佢道歉，真係嬲到震

推

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

由呢一刻開始 大家槍頭瞄準林鄭
我地要將民主意識倒灌比呢一班人聽
請大家出到去唔好亂咁屌人支那人
不但好易屌錯其他講普通話既台灣人或者華僑之外
比外媒同外國人睇到都會覺得我地無公民素質 亂屌人
而我地反灌輸民主意識比呢一班人係將支共更加搞亂
將佢地既洗血plan反cup 完全收佢地皮

繼續推，呢d野要廣傳，話比外國人聽我地係有質素

鬼嚟

唔理佢鬼唔鬼，佢破壞香港人形象